做緊茶餐廳侍應，應該點plan自己條career path？

本人20歲, 而家係中環某茶餐廳做緊侍應,
人工唔夠10k, 但剛剛起步唔緊要啦, 聽d中學同學講中環大把機會
想問下各位ching，如果要係呢一行發展，條career path應該點plan最好
利申︰目標係想30歲前買樓

西餐廳>酒店侍應>酒店captain >經理>.....>總監

諗得過

侍應
收銀
店長
分區主管
採購部經理
COO
CFO
CEO
Chairman
繼承成個茶餐廳集團

得閒進修下business related areas，最好自己報個MBA
同廚房、清潔、送貨打好關係，做野事半功倍
參加多d員工活動，同高層打好關係，不經意提到自己有進修，好有上進心
下次升職實記起你

梗係：
酒店待應
高級待應
助理店務經理
高級助理店務經理
總店務經理
港島區經理
香港區總經理
亞太區總經理
亞太區董事
環球聯席董事
行政總裁
立法會議員（飲食界）
立法會主席
全國政協副主席
全國政協主席
政治局常委
國家副主席
國家主席

行行出狀元

做埋水吧，收銀，各個職位
之後自己開

首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場，先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團、養孩子、父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law，將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。

待應
待應
待應
到2046

如果有1000歲名其實都唔難

有無睇溏心風暴3?
你照著夏雨咁做就得

你up緊乜

捉住老闆痛腳，吞併成間茶記，自己做老闆

國家主席人工只係千幾蚊

點解我睇錯Charlie Puth

娶老闆個女

比較現實咁諗就係一直做侍應
一路儲錢, 一路學下餐廳點樣經營, 睇下可唔可以做到部長, 再升做經理
再一路儲下人脈識下廚師,
睇下十年內可唔可以夾到廚師自己開間餐廳

all in 700

for me, 應該ok既

咁我去睇下樓先

酒店侍應計埋貼士都有兩萬，十年後結婚，兩份供都唔係冇可能，慳啲駛囉